有無電影主角係唔玩大愛嫁?

好像死亡筆記
人狼遊戲2
主角唔會on9到明明係生死對決但又玩不殺

好多喎

god father
the silence of the lambs
American history x
nightcrawer

建黨偉業

死亡筆記最後咪又係正義必勝

伊波拉病毒、的士判官、人肉叉燒包，香港最強反社會cult片

Punisher

起馬主角唔玩大愛 劇情比較合理
不過結局真係

全部未睇過
新年有節目了

電影劇黎GA
有排追

留明 新年節目

怒火攻心

有兩套戲架傻仔

Gundam seed

古惑仔1
古惑仔2
古惑仔3
古惑仔4
古惑仔6

新古惑仔少年激鬥編

毒戰

John Wick

屌你快我一步